川普人氣不減 二度彈劾無罪後首度露面 支持者包圍高喊USA

〔即時新聞／綜合報導〕被指控煽動1月6日的美國前總統川普，面臨二度彈劾，13日聯邦參議院裁定無罪，再次全身而退的川普，在當地時間15日首度現身，卸任後的川普人氣不減，大批支持者包圍高喊「USA」，川普也在車內笑著回應支持者比讚。

.....

打完高爾夫球的川普一現身立刻引發騷動，支持者高喊「USA」，在道路兩旁揮舞美國國旗、競選旗幟，川普在車內向支持者豎起大拇指。

......

集會發起者稱，這次活動旨在支持「美國最偉大的總統」。

Trump "Please go home. "

Donald Trump Support you forever

美共出現過咁狂熱嘅支持者未?

「獨裁者」「個人崇拜」

Maga

如果再比佢做多四年就會變左侵主席，所以民主黨不惜犯法都唔比佢連任

Trump

係好事黎

如果有機會比侵同chinajoe同台，一定好正

時間會證明一切

........

China joe

第一個總統退任一個月仲係咁高關注度

USB!

侵侵

狂熱咁支持拜登 = 支持民主鬥士
狂熱咁支持阿侵 = 支持獨裁者

其實兩邊都想共產
民主黨係比更多資源資本家養窮撚，行支那嗰套

侵就狂谷就業要窮撚擺脫資本家控制

elon musk 直接block chain 採你地都有味

trump cult

當然，侵係美國史上最受尊敬嘅總統
仲要唔係OAN果啲講，係Gallup講

估唔到美國都會有呢一日
中共玩得太過份
當年蘇聯都唔敢咁做

咁樣搞搞下會唔會軍事政變

正氣做到嘢咪多人撐
有幾難明

咁又難

當初權力未移交之前, 已經有成堆軍頭聯署, 話支持過渡到新正苦
當初侵侵在位時都未有本事叫得郁軍方
宜家一介平民, 軍方仲會啋佢?

唔會
軍佬唔係傻

要做嘢時唔做嘢，嘥鳩氣

Trump MAGA

狂熱登粉點解唔出黎

有撚人狂熱支持敗登咩

死人

侵

得8個上將咋喎
美國有over 500個上將

香港大把啦 打國際戰線嗰班仲有堆過氣廢老

上台係民選
獨裁就唔落台啦
USA!~

中國早早出左本百年馬拉松，但deep state都仲信只係习總一個人野心。
美國敗壞只係時日

當年呀侵將中共同中國人分開睇 中共國係咁鳩叫係如甘吠話美帝唔會得逞將中共同中國人分裂

而家童登 冇眼睇 一上台就咁撚亂

邊有
狂熱地反侵姐

MAGA